美國發言 7.1

就香港示威者衝入立法會一事，美國國務院發言人說：「我們了解到一組示威者衝入香港立法會以抗議《逃犯條例》的報道」，「我們敦促所有各方避免使用暴力。香港的成功是基於其法治和對基本自由的尊重，包括言論與和平集會的自由。美國駐香港總領事館7月1日發出警報，建議美國公民避開示威，謹慎行事，跟蹤媒體以獲取最新信息，並保持低調。」